貴婦算唔算係全香港最難頂既女人

屌佢老味食飯坐隔離枱真係難頂 全程係到懶叻 比小小錢又想要五星級服務

香港好撚多呢d

最撚恐怖係有啲錢又無學識個班
掛係嘴邊只有銀碼而講唔出啲野點解值咁既價錢個班